{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67598&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평모나캠핑파크카라반&펜션"
    },
    "text": "不可であり、宿泊時に荷物を預けることはできず、外部から注文した料理の配達もできません。 プライベートテラスと個別バーベキュー、炭火バーベキュー、ほのぼのご利用には追加料金があり、入室人数超過や人数変動がある場合は事前にご連絡ください。 ペンションは掃除及び消毒時間に合わせて入室及び退室しなければならず、退室は午前11時までに完了しなければなりません。 生ゴミは退室時にシンク台の上に置かなければならず、食器類は皿洗いをしなければなりません。 入室および退室は非対面で行われ、無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、駐車可能であり、清平駅からタクシーが利用できます。 ペンションの利用文化をきちんと保つため、ご協力をお願いし、客室情報やサービス情報、追加で知っておくべき事項を提供いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿泊施設では荷物を預けることはできません。"
        },
        {
            "question": "外部から料理の配達はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、外部から料理の配達はできません。"
        },
        {
            "question": "プライベートテラスやバーベキューの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、プライベートテラスやバーベキューの利用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "入室人数が変動したり、超過する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室人数が変動したり、超過する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "退室時に生ゴミはシンク台の上に置いてください。また、食器類は皿洗いをしてください。"
        },
        {
            "question": "入室や退室は対面で行われますか？",
            "answer": "入室や退室は非対面で行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅からタクシーは利用できますか？",
            "answer": "はい、最寄りの清平駅からタクシーが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 354
    }
}